新陳代謝呢四隻字真係屈機

son陳，代謝

屌

笑死

做乜撚嘢

笑撚左

樓........開show？

yes 好正

son edison, 代Nicholas

我第一次聽都笑左

乜撚嘢呀

笑到

幽默感呢家野呢.....

OK

原來唔係原創架？
btw，thx

唔係，聽番黎，但覺得精彩所以分享下

唔得呀，諗諗下又想笑